# README #

#Code Testing#
В этом задании вам необходимо покрыть тестами приложение из предыдущих заданий (только бэкенд часть). Ваша задача - использовать практики полученные в лекции (Unit Tests, Integrational Tests, AAA, etc.).

#Требования:#
Создать дополнительные проекты для юнит и для интеграционных тестов.

Написать 15-20 юнит тестов на 10 Business logic запросов:
7 запросов из предыдущих заданий
создание пользователя
изменение задачи как выполненной
добавление участника в команду

Написать 10 интеграционных тестов, на 5 API запросов (весь запрос, включая работу с базой данных):
Создание проекта
Удаление пользователя
Создание команды
Один из запросов из предыдущего задания
Удаление задачи

Добавить новый функционал - API эндпоинт, который возвращает выборку всех невыполненных заданий для пользователя (из всех проектов) и покрыть его тестами. Советуем попробовать использовать технику TDD - сначала написать тесты, потом реализацию, можете также написать тесты сразу после реализации, главное, как говорилось в лекции, - сделать это в скоупе одной задачи, пока у вас в голове полная картина. Количество тестов на ваше усмотрение, минимум 4 - по положительному и отрицательному кейсу на BL и API.

Примечания:
Еще раз отметим, что в количество тестов входят положительные и отрицательные кейсы, так на один метод/эндпоинт спокойно может выйти 2 и более тестов.
При написании юнит-тестов, если ваш метод ничего не возвращает (создание сущности), тест должен проверять не результат, а вызов соответствующего метода репозитория. Например, если тестируем создание проекта, то нам нужно удостовериться, что был вызван или метод DbContext.Project.Add или ProjectRepository.Create, или похожий (зависит от реализации), FakeItEasy вам с этим поможет.
Как тестовый фреймворк - использовать xUnit, для заглушек, если понадобится, - FakeItEasy, для подмены работы с базой - использовать InMemory DB, для тестирования API - использовать WebApplicationFactory.